[找數］我跳喇，bye

樓主

咩料

一路跳,一路edit,一路upload

仲可以用幾秒嚟開post

部航拍幾穩

真係好鎮定，睇得出樓主嘅決心

我落左去先upload架

好不安

你跳定飄?

跳你老母咩

請教陰間邊度有wifi

收啦 航拍跳樓呀？

樓豬好大膽
Rip

真係好撚on9好心你啦咪咁小學雞啦

報左警

唔好呀巴打，唔使你找數啦最多

On9航拍機 以為咁都會信? 返去掙扎多幾年先啦

一去到直行直左有sim卡賣，3兆陰屍紙一天

笑咗

唔合符物理喎
應該越跳越快

咁鳩耐都未跳 假膠

跳毛咩 咁慢

DJI 低讚

正如我尋日所講
你搵埋你屋企人陪葬啦仆街

比緊好多爭扎啦

轉圈個下笑左

你下次丟部航拍機落去重似啦

部航拍機幾銀？

辣殺

大佬呀，比條生路黎行唄

試下扔部機出街
再著地之前飛返
想睇下果個畫面

臨時演員都係演員呀，專業啲啦老細…

我轉頭飄番上黎

唄你老母咩

屌 做戲做全套啦

轉圈 我真係笑出聲

好撚勁抽唔口

對唔住大佬，親

傻西

垃圾

下面收到嘅話再做啦

多謝巴打咁睇得起我，我依加垃圾都無得做

點解唔落到地先up片
罰你再跳過

我覺得你扔部gopro落去應該仲似

嚇死我

天使下凡咁撚樣

但係幾有創意 正皮

Btw 下面有冇分國籍

幾有誠意呀
但未找數

陰間太多人與車

算唔算找左數

難分真與假

六師弟可唔可以教我輕功？

報左驚 有人自殺

7xxx

唔洗喇，幫我燒d衣紙就ok
我驚無錢比wifi

下次向前翻騰3周半轉體1周

每個人都得架

係，不過至少唔洗墥

剛剛對面果位？過黎相認下嘛

親你老母
你都係跳啦

高空擲物呀？

我都想，不過天使最近唔請人

用樓主呢張相畫緊幅畫

我落到去反而無哂種族歧視

剛汁番了，良好公幽

假到笑

畫完燒黎睇下

找左數都咁多負皮既

你老母比狗屌呀

你....笑就好喇....眼閉了

煮緊飯呢

花式跳樓1080轉體

幾時參加奧運

你直接掟部航拍機落去我就當無數啦

on9

炮台山

On9 一路跳一路upload

跳左9個字都未到地

喂，假都假得真啲啦

屌你都廢事

再見

唄你老母

我...

畏高呀

到時幫我接實

我估樓主應該係帶咗飛行號所以先至會喺空中慢慢咁轉

想問樓主仲有幾耐先落到地

原工包料就32.8，有無性趣

有生之年

樓主有竹蜻蜓 仲飛緊

好玩唔玩

唔死都無撚用

原post 放咗片一陣佢先再開依個Post

free fall 速度唔會不斷加快

五洲大廈 之前好似有火警

諗起達哥玩watchdog

其實張圖邊度? 觀塘?

笑左 條片

屌你老母

假撚到

死撚咗未啊

巴打觀人於微

仆街死啦你

戇鳩 跳啦屌你老母 懶好笑 你估自己小丑咩

都算有誠意

希望巴打溝到女，真係做到你user 名

胡師父

花式跳樓呀?

轉乜撚野

練左好耐架喇

落到去無人無物，唯有自己比自己啦

樓豬識飄？

落左之後就學識左

你老母著到咁

北角

bye

屌

舒服咪得羅

由你跳樓 轉圈轉圈 哈姆共你
樓主 哈姆太郎有冇跟你一齊落去？

仆你個街

老友，哈

邊能個哈姆太朗呀？無人識佢wo

好撚好笑咩
你死返去5p啦

笑撚到痴線

好過潛水走數其實

多9謝

都算有D心思既

我見到...係光呀

皮己正

算你冇走數，正皮

屌你老母
航拍就航拍
唔想找數就直接講
成個on9小學雞咁
垃圾

一係咁
你掟撚爛部航拍當無數

認真，幾有心思，笑死
起碼好過公海出面成堆走數post
唔明點解咁多負皮

轉個下

唔錯嘅offer

不過我接受唔到

真心，就係因為咁我先咁愛高登連登

打完都覺得gay

屌你

我會講

盡找啦大佬

賤種睇撚死你走數 死全家啦廢物
屌你老母

其實你走數米算囉 男人老狗咁樣好肉酸

樓豬，幾時再開探靈？

清明好無

其實幾有創意
呢度創意台吖嘛

收皮啦樓豬

欣賞你有創意
期待你早日找數

我覺得ok wor

轉你老母

就來4月啦 又要出動啦米高

咁多真心膠

樓主不如用遙控直升機啦
依家咁樣覺得on9多過嚇親

樓主住北角 ip都唔洗check

點解著到成個男人咁
唔係你老母隻腳幼
我以為男人黎

所以話玩得航拍機都係戇鳩

咁女人都係少d野啫

我娘親黎

......

點都唔夠跳樓身戇瓜

周同學

屌你 哈姆太郎你都唔識